關於遍地開花成功與否，係咪繼續?

成功唔成功各有各講
都有好多區其實真係幾成功
但係一日內我見好多手足都落咗單
覺得值唔值得？應唔應詤繼續搞